[預言] $4000蚊如期派唔晒 會賴落示威者度

波叔正廢柴